宣怖連登成為高登全資附屬公司

連登日後將用作高登伺服器測試

高登係乜嘢黎？未聽過